\begin{acknowledgements}
\par Puji syukur kehadirat Tuhan Yang Maha Esa atas berkat, rahmat dan karunia-Nya sehingga Laporan Program Internship II  dengan judul Implementasi Algoritma Apriori Pada Aplikasi eProcurement Untuk Menentukan Pola Pengadaan Barang (Studi Kasus PT. Cinovasi Rekaprima Bandung) ini dapat terselesaikan. Dalam penyusunan Laporan Internship II ini tidak lepas dari bantuan, bimbingan dan dorongan berbagai pihak. Untuk  itu saya mengucapkan terima kasih  kepada:
\begin{enumerate}
\item Tuhan Yang Maha Esa, karena dengan Rahmat dan Berkat-Nya kami dapat menyelesaikan tugas ini.
\item Kedua orang tua dan keluarga saya yang telah mendorong dan memberi semangat kepada saya.
\item Bapak M. Yusril Helmi Setyawan, S.Kom., M.Kom. selaku Ketua Program Studi DIV Teknik Informatika.
\item Bapak M. Harry K Saputra, S.T., M.T.I. selaku Koordinator Internship II.
\item Ibu Nisa Hanum Harani, S.Kom., M.T. selaku dosen pembimbing internal di kampus.
\item Teman-teman seperjuangan di kelas TI D4 4C Serta  pihak lain yang turut membantu.
\end{enumerate}
\par Akhirnya saya berharap semoga dapat bermanfaat bagi pihak-pihak yang berkepentingan.

\begin{raggedleft}

Bandung, 09 Juni 2019


Penulis

\end{raggedleft}
\end{acknowledgements}